香港大炒廣東四球 熱血教練郭嘉諾帶隊再贏省港盃

省港盃晚上在香港大球場進行，香港在第二回合的比賽以四球淨勝廣東，成功衛冕省港盃，這亦是郭嘉諾連續第二年帶領香港拿下省港盃。

郭嘉諾賽前鼓勵球員要打爭氣波，高叫「100%」，更和球員圍圈激勵士氣。他在比賽期間更幾近沒有坐下來，全程熱血和投入地指揮。

_DSC4092

香港隊首回合作客廣州，一比二不敵廣東，但回到主場香港大球場份外醒神。廣東在上半場已先遭香港先攻入一球，廣東隊後衛涂東旭漏頂，安永佳接應罰球入楔破網，比賽回到起點。在下半場初段，香港後衛梁諾恆接應死球，以頭鎚入波「將功補過」首回合的失誤，涂東旭再次走漏對手，香港隊領先兩球。港隊前鋒袁振昇在56分鐘運球入禁區，搏得對手犯規，並主射十二碼入網。

在領先至三比零時，安永佳和廣東隊球員發生爭執，廣東守門員侯宇更衝往半場加入戰團，最後雙雙被罰紅牌離場。廣東換入後備守門員楊超，但香港隊茹子楠射入世界波，奠定四比零的勝局。

We are Hong Kong

打柒支支

果然係郭嘉

「港獨」分子早已猶如過街老鼠，但仍死不悔改！昨晚「港獨」組織「學生獨立聯盟」公然在旺角街頭舉行所謂的「港獨」集會，除了視梁天琦等暴徒為英雄，事前更聲稱要來一次「大規模社會抗爭計劃嘅預告」，還揚言「以死相搏」云云。

不過，所謂的「大規模社會抗爭計劃嘅預告」，最後只是向本土民主前線借得旺角暴亂的影片作播放，至於「以死相搏」，就是單純的叫囂「香港獨立」和「以死相搏」了事。

最惹人竊笑的，是所謂的集會，僅有學生獨立聯盟發言人呂俊賢、中大學生會會長區倬僖、城大學生會外務副會長劉嘉譽、理大學生會會長林穎恒、學生動源鍾翰林、「港獨」人士鄭俠、「本土派」梁金成等人先後發言。參加者較現場的記者和警員都要少。其餘則是抱著「八卦」心態觀看的途人。整場集會淪為一場「無聊爛騷」。

俾郭sir坐正啦

其實值得試下
不過都係似請出面 外國人空降

So

又block一件

中國香港隊 vs 廣東隊
睇波先知廣東已經獨立左

你so乜鳩，而家問你幾時武裝革命以死相博，定其實你想好似左膠飯民咁呃飯食永續社運

我諗你理解能力有問題，以死相搏嘅決心去爭取港獨等於即刻死？我哋一直都增加緊支持者爭取港獨，你以為好似你咁坐係度亂屌廿四可以改變社會？

你唔係以為踩低獨派就可以抬高自己掛？你有時間幫你支持嗰位鄭松泰落區好過啦

咁即係左膠呃飯食啦 仲有我冇投過票比熱狗，但啱先由你把口入面以死相搏原來同熱狗個d咩體育救世都係口號唔係真做

你係咪唔知咩叫左膠

笑緊你地同佢地做o既野一樣呀，唔洗轉移視線問人咩係左膠啦 你唔識答呀？你根本就係同佢地一樣係呃飯食

咁不如你解釋下，係你眼中有邊個團體唔係呃飯食？你支持緊邊啲團體 ？

你咁似飯民o既？問返人邊d團體唔係呃飯食？唔識自己思考左膠式反問學人爭取港獨？ 唔好講知識號召力咁遠，係你地身上我睇唔到你地有為港獨流血o既決心，革命就係暴力，你地自己鳩up呃飯食唔係真做。同你問我撐邊邊把撚咩，而家話緊你係呃飯食同左睇冇分別呀